[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3241）

輕鬆1001

Slow

無波賭

Fast

半格輕鬆

今日無波玩，專心返工

墨仔波真係好撚閪

0:0踢黎做乜

通殺

同冇踢過冇分別

琴日晚非洲波同今日場00 真係莊家賺到笑

Cashout去性交轉運了

我幫你

死gay佬

我熱心姐

呢啲0:0 既波好在無即場
唔係死得仲多人

即場買角 肥

對，馬會有良心

2邊連miss 4個12碼
唔怪得無波入

Cf 晉

有冇人跟左我買明尼路主-客

派？

Lm

已經事前叫買主-客

半和仲未派？

正路係咪火車頭?

假波最尾睇盤球買算

輸哂

搵返手機未

力架盃完左咁撚耐都仲未訓得著

唔派錢了 針到仆街

今晚繼續啦 依家好有信心先買
1.明尼路平手 中
2.明尼路主-客 中

要跟了

用唔返之前果個？

冇啦 跟返個電話號碼的

主客幾倍買左幾多

24$ 我只攻讓球 當玩下主-客咋 34倍

終於無閪盃

訓左冇睇 墨西哥盤王大炒紅十字幾多球

勁到 盤王又帶領波台手足贏錢

火車頭轉左半一

求派 包正反手360"gel 叫反cup 打氣 等全套服務

係一球球半

咁深

咁深寧願搏佢半場贏好過

起身見到阿美9.5又cash

火車頭果場當人弱智
開球半盤
夠膽死開2/2.5
下盤for sure

星！食譚仔

今晚有無心水

悶

Search 左你個名
翻唱覺得麻麻地

青瘋狂辣火頭

Sorry
冇心 求原諒

有冇追數料

返工實在太悶
想搵人吹水渣

你都要返工？

乞兩乞等於啲其他人做成日

Yes 角細

Agree

十三少 真人

好多真人圖

幾型仔

想買 上盤

Welcome back

美假開曬對家，有冇人夠我勁

想唔想跟我搵食?
我依家最擅長美假

買我對家就ok了

5$一場

Mars1108

火車頭轉返-1

你還錢未啊 200蚊都爭

第一張圖

冇波 悶撚到

阿爾及利亞冠軍ok??

笑撚4

求派 包360"正反手混合gel 叫反cup 打氣等全套服務

1點挪超

等你

俄假半大

今晚得啲閪波賭

堅持原則

吊你老母 琴晚咪講咗俄超唔撚識開半大 仲買？

你半大買開幾多

有無人美假條氣仲chok住chok住？
28-90分鐘0角 加時9分鐘4角

場澳假 假撚到

琴日場睡超買左佐膠半主 琴晚半場見到球探寫住1-0 於是今朝開開心心諗住落馬會拎錢 點會佢話場波半場係0-0 結果係半和 我話冇理由架喎 睇住佢寫1-0 同佢講極都唔撚明 屌我都廢事同佢講落去 果500蚊我唔撚要算

真 馬會d人 on99

客主3x7中左派5k

投訴啦

頭場客主

所以咪客主
半場落後再反杯

今晚四場亞洲盤四場鬼盤

日經

姐係點

俄超半大了

今晚allin勁共了

派我 包360"正反手混合gel 叫反cup 打氣等全套服務

挽留

低排名讓高排名 參考下尋日fc東京

唔明點解負皮我
連半大都唔敢買學人話賭錢
倒錢昨你地

利申 今晚買半大了

FC東京啲球員死左了

其實係唔係多數開下盤?

今晚有兩場仲讓到半一 咁抵玩我唔使係度9up了

天狼星果場又唔似會開下盤...

半大

fg快靚正

半大20分鐘有錢收
戒賭成世冇錢收

1點20分有錢收 唉咩

想戒

收錢咪開心
屌你老母

Me hao gu du

哈馬比 細波

哈馬比好穩

派比手足（我）仲好

廢

有排先一點
玩戰棋算

好玩得

應該可以一拳一個依家

仲未有真飛

莫斯科火車頭 - 和
希爾星堡 - 和
哈馬比 - 客
薩普斯堡 - 讓球客

4x11 cost @20 訓醒收錢

沉日唔見幾多 但要問勁共拎返幾多

I LOVE U

講完同冇講一樣

🚞

俄半大

唔啦 驚就唔到力 打死你

初盤我覺得係呃人居多 尾盤先見真章

半大大

角細

莫斯科火車頭[-1]
穩如泰山

邊場半大好

少波到 4串1啦

馬會原來9.30就收

覺得魯賓卡山可保不敗
是否要驗腦

有啲係收早啲

俄羅斯🇷🇺超級聯賽

馬會開左幾場 無場半大到

仲要開埋2/2.5 不果仲有反底既時候

想問下有無人中過 半場波膽主其他

第一輪最後一戰 派街坊半大

四大聯賽係咪好多半大

不果好大機會半場就單邊2粒

挪超半大

有冇馬會開到11點？

有冇手足買埋天狼半大

點解咁有信心？俄仔出名細波

🇷🇺

普京話細波劇本太多 唔滿意

靜啦

又穩如哈馬比？

一下比你打死 仲有命賭？？

俊 邊到俊

買咩好

中過 1000倍
（利申住半山

全部逼埋1點 點玩

成日水人買半大果d係咪馬會員工黎

全下盤

唔買了

買半大真係條癮黎 好難戒

好似溝女咁 追足幾次都係一球都冇
或者秒入一球撚狗

天狼星個場上盤企硬高水代表咩

上盤

全主

火車頭-1抵玩?

哈馬比今晚應該撚狗

戒賭第一日 成功冇入到錢 堅持!!!!

我想入谷傾波

人人都jer我
話收我 冇人收
點解
因為我心地好

乜谷

條片笑撚到我仆街
幾耐未試過笑到咁

爐個谷

熱門有條片
好撚好笑
快d去睇

就咁啦

頭場一係和波 一係穿盤
唔覺會開到-1和
Btw祝中

自膠 睇錯做-1和

你講粗口

一炮過 贏就再起個孖寶

一炮過，大注all in
輸左咪當去左旅行
贏就再all in起孖

你坐係度咁耐
有冇聽過我地出聲啊

角大

200蚊一路用贏既錢all in 輸極都係二百

轟 一炮轟

興興鬆鬆20皮鋪草皮

火車頭點輸？

早d買完早d訓算
清們祝好運

希爾都讓半一你估係左膠咩

下盤派錢

勁共勁共勁共勁共勁共勁共
Boom

俄超都夠薑買上盤?
屌你有冇咁勇武

想玩挪超上盤

其實都係3倍幾

10

火車頭 哈馬比2.5B %?

7月份到而家買左59注， 中得22注
倍率多數買1.8至2.1倍

有咩啟示

好燈， 今晚我買星堡

想一下大注 信自己定跟水

自己

哈馬比半細啦

留意返
俄羅斯超級聯賽🇷🇺半大了

勁共勁共 , 呠呠

頭先恰左陣 發夢見到長井真人

今晚早訓
冇得乞了

100蚊全半大

第十一讓第十半一
傻西都識買

頭兩場上盤
跟手三場下盤
Easy cashed

十三sd出嚟張相 依家入曬腦

跟了

啟示

都痴撚線 希爾星堡憑乜讓人
一於重注下盤天狼星

好想賭 好辛苦

6SOR你呢兩星期輸幾多?做咩無啦啦話戒?

有賭未為輸

大家半斤八兩 當你輸一粒仲有一半錢收返 你話呢

唔係輸幾多
係突然諗通左

賭個下已經注定你輸左

真

6sor 你手足我 好辛苦

贏就贏少少
輸就輸錢 尊嚴 自信

想叫春

今晚1點唔知又要失去幾多兄弟

同我拍拖算啦 女人好古惑

返工麻醉下啦

好崩潰

莎莉

返新工kai先嗎

不無動力做野 為錢而翻 無心機同世界隔絕咗咁

搞咩咁灰呀
下個更可愛啦

一到夜晚就咁好自然就諗起佢 點解唔係我隔離

200

$200

火車盤大回飛 咩料

希爾星堡自四月中後便未曾再於主場報捷，期間累積3和2負。
天狼星的作客數據相當不錯，共績3勝1和2負，而且上兩次作客均贏波兼未失1球。
讓半一

咩事回上天，火車頭開季主場都賣分咁冇道德？

客主力傷左

馬菲根達臣
上周預測成績: 4W4L
本季命中率: 42%

火車頭上盤定角大好

Ok頭十抽一同我拍拖

全部唔過5成

點睇

明亮要左角大 自己諗

心靈天狼雞 哈馬比大波 薩普

同asw有得揮

好想買角大

角大100%

守和 下盤gel

出面B做緊99水 馬會做緊78水

想問天狼星點解變左下盤

唔明點解有人買卡山

希爾星堡極渴望在主場能交出好表現慰球迷，而拿臣回歸後事實上球隊已重新站穩陣腳，加上他們的實力本在天狼星之上，而客軍又有多名主力缺陣，令希爾星堡的優勢更明顯。

下盤強心針

火車頭+天狼星
係咪大船?

火車穩唔穩

仆街 岩岩想買

加上他們的實力本在天狼星之上
唔覺

天狼雞坐輸半望贏全唔中搵我

沉船

同路了

回到2.02

勁共勁共回到

又輸錢喇

有無人想要戰鬥民族角大？

有無人買挪超果場？

又假波了

主

一齊叫ok?

買左咩？

回飛照殺

信心

同路阿屌
正

玩下天狼星 雙

好驚，角細聯，但兩邊都刷

天狼星火車頭

俄佬角大已上

Helsingborg goallll

俄羅斯🇷🇺
超級聯賽

史達比克

辛c w

回先要加注

截止投注

有即場就要開工

哈馬大波

史達x星保

大撚曬佢

今次買咁小

1-0

殺呀

哇

殺寶

0:1

咩料

我屌...秒針...

薩普帶波入場

買唔到盤想買大波就秒糕咩玩法

信心問題

1:0

面子波？

Gogogo

咁快入 主客針

哈馬比被禁屌

哈馬比半大

2' 就入 屌

假飛就行開 係就post真飛

Fg收錢訓先
Tmr起身希望勁共大炒

你未玩過馬會就回家數毛啦

哈馬力頂半0-0

狼屌打

2串3 啊 係 2串3啊

史達比克係咪痴撚線

閪爾星堡比人禁屌

接納都唔敢拎出黎 扮乜？

買佢果d先係

笑鳩me......

天狼星禁屌

地盤狗轉ac就7少陣啦

瑞超半0-0 2×1頂實

火車頭？

登你老母7場咪算
仲要護乜撚野花

你夠鐘訓覺啦，乖啦

俄佬1C

天狼星洗泉式撳屌

1c

理得你之前係十條真飛
第11條都唔該你擺真出黎 如果唔係我當你撚手足

睇下水位 入角球先

屌見到玩單雙 又諗起登場

睇底色都知真假啦 唔好衝出黎柒

大

ching好大壓力?

下次咁post咪好囉 你唔接納整到條條5萬都得啦

咁嬲

跟本就係佢

洗泉

希爾讓半一比人禁屌

天狼雞
薩普
哈馬大波
心靈又中哂

引你買半大啦呢埸

如果佢有去遊行，我唔會怪佢

屌 我老4唔賭
真係浪費人才

天狼星和波派3條j毛自取！！

有去 唔關事
我好耐無上黎
你當我怪錯你

火車頭20

炸

穩如哈馬比

戰鬥民族快落底

無所謂，最緊要齊贏錢

史達工業禁屌中

入左角大？

1:0都未有 報2:0
專業啲啦

係

屌，填滿晒條barcode, 天狼等瞓醒收錢

Helsingborg 1-0

以為改左個名無人知 做7事傻都睇得出啦護花登場地盤狗

🚂

2c

天狼星唔洗贏 唔輸就得

俄佬2C

...又c s?

勁共入未

Helsingborg中伏

Always

俄超大波24 又輸錢又輸感情 仲有咩可以輸

天煞孤星天狼星

Goal

咁入未

睇錯

透露下糕咩ok?

。

哈馬比大波針？

哈馬比

唔射波點叫踢波 on99

天狼gel得啦屌

1:30 星堡0:1天狼星

今日無半大

會員席即係咩
好少賭馬 今日收到

天狼星之力3c

渣黑卡
大户

星堡有無攻過

又賭

哈馬比針

買咗半場4.5b

大戶

想吹奏6sor

護花呢幾日張張飛都幾千啦
整張假飛托咩

介紹比我玩真心

比tg我

fatfat

魯賓遜禁屌

走地由讓半一就黎落到平手，天狼星gel

有無兄弟買左俄佬挪威佬半大。

買星堡果啲傻閪黎

我已經將你既資料交左比警方

天狼星之力4c

ok

連c

比埋我ok？

屌 秒cash
易到
又贏200k

邊有咁多時間日日mon

無所謂啦大家自己人

即場角球 入咩好

黑唔到啦

靜到

半大24

針

火車頭半場入一球先
哈馬比快大波

俄羅斯🇷🇺超級聯賽！！

入波未呀

哈馬比仲唔撚入？

d優越錢做乜唔用 就到期

哈馬比肯入未

3c

即場角大派錢？

有咩好介紹 唔知有咩好換

哈馬比大波撚狗？

屎達入未

5c單邊刷到

半 0-0頂實

哈馬比今晚會死幾多人

勁共12M??

無啦啦5c 逼害9.5 s

傻閪哈馬比又想0-0撚狗？

半0-0輕鬆

12M

12m

Yes

nice

Missed

Miss siu4

又missed

車頭

我之前拎哂去參加d睇波活動 / 去旅行嗰d

去到呢個時間只可以換實物 / 唔知乜鬼濕鳩會籍

勁共

MISS

屌中楣ON9

屌你老母miss

又miss,空難啦屌

哈馬比 半客24

含撚啦

依幾日miss撚夠12m未

支持

依兩日12m 3射3抄

0-0 輕鬆gel

半主又逼害

12m好撚難射？

0-2 屌

殺普20

0-2殺堡

星堡入未

0-2殺普

史達真係食屎狗來

講撚左架啦
我唔想又吞精所以避開俄假

有旅行換咁抵屌

火車頭4c

哈馬比未開波？

點解又炒十二碼

天狼星之力5c 半場4.5b cash

我屌你呀屎達假波撚

又贏200k易到 我未

天狼
卡山

哈馬比唔入比人入啦

哈馬比goal

追翻個ex派你

同意

哈1：0

穩如唔馬比goal

中龍就有
痴撚線波

火車頭求半主

差火車頭

係咪好多傻仔買咗俄超大波

針得啦12m都miss

買左星堡係咪等驗腦

火車頭 -5c

殺堡 哈馬比 半客

天狼比球黎

史達有冇得cup

火車咁廢 咪撚讓啦

中硬希望派我

same rd

哈馬比 半場入多粒

收到風 要入史達主勝
踢假呢場

卡山落大飛 主隊贏條撚咩

5c

1-1

2場半大

開到全格派200

搞掂

買勁共真係驗驗個腦好d
驚你有事

哈馬比11 半大

哈1:1

好

me

lm

支持蜜瓜

一分鐘兩球

哈馬比大波串左屎達 求屌醒

半大兩分鐘

史達Cup佢老未ok？

半場2.5B 開唔開到

0:2伊巴

傻閪火車頭屌你老母

Gel一gel即刻半大

史達加油

半大只要2分鐘

希星半場會係咩賽果

俄超出名角細 入球細 買大應該要去驗

布魯日秒cup

12碼都炒 無得救

哈 半客開心左兩分鐘

史達追和 其他兩場入下波啦

屌你老味哈馬比半客 唉

3-1埋 勁撚到

連cccccc

正氣日ok?

火車頭6c 半6.5b -1

俄佬刷角唔留手

同路 唔驚

7c-3

嘩 中到啪啪聲

7c

6c

屎塔怒刷

半主點中

一買細就連c

一係無角 一係就連續兩角。。

Tony stark都識刷角

今日係屬於角大黨

魯賓goal

火車頭輸埋on99

馬會又要慢慢數角了

星堡入波可以嗎

火車

火車頭針

卡山goal

火龜頭

fake

炸得好

火車肯入未

又上返軌道

俄超 半和 頂撚住

好彩無買火車頭

屌你火車頭

炸完對家入啦

慘中假波
Helsingborg食屎

12m炒 fake goal 力做細

唔入仲要比人入 無撚得救

火車頭戇鳩鳩

炒完12碼又炸，個莊做咩
比d掙扎佢

希望俄超比多c

又miss12m 又炸
差og同rc

封角？

俄佬快手俾多3C黎

星堡有無入過禁區

力做半和

俄超角大同上盤簡左上盤 又等針 屌垃圾勁共

希星半0都爆到我全細，聽日直播call g

假波開始希爾換左個龍

真 屌你連一連c就驚過閪

勁共點贏辛尼特

我

即係點

哈馬比半客

中派500

冇買 唔岩心水

-3c!

屌想繼續買

大波未

仲有下半場

LM

8c la pk

買5000屎達cup就中10萬
易過中六合彩

奇蹟呀 1:2

星堡廢撚到咁，點讓到人半一呀

1：2

1-2哈馬比！

1：2哈

上啊

Lm了！

收錢

8c -2

火車頭cup la. 仆街

全大已收

Cashed

唔中輸1000

天狼星班撚樣，好撚好戲

2.5b咁快收錢

冇買又中哂 屌

史達12

1-2殺普！！黃精巴加油！

半場3粒 輕鬆收米

開返角了

講撚左買半大唔係問題 但咪買俄超啊吊

一係唔入 一入就3粒

要

正氣哈馬比

3.5s頂到甩肺都頂唔撚到 針

星期一馬會都開庫，大波角大易撚到

勁共連c牙

俄超 睡超 大波

Me

今日即場入唔到位，場波精彩
訓先，希望明早收錢

勁共屌你老母 半場前比粒啦

有無人買咗21倍反cup

希爾下半場贏波

史達和未？

準備cup

屌你老味勁共我求收番個本算

天狼星即場平手盤 我屌你老木

買果個正on9

7777

大波我只信哈馬比

出事 重注左火車頭

哈馬比半大全大可以取消關注了 差你個火車頭啊

半主絕殺未

角大同入球大中了
差史達

火車頭7c

入啦火車🚞

火車頭走盤都難
分分鐘輸埋

俄佬快手俾多2C啦

勿gel 俄超角
好邪

俄超半6.5b 高水 cashed 今日正氣

又贏

龍都未中過

俄8c

8888

哇屌
史達工業12Ｍ！！！！！！！！！！！！！

半場三球 正氣到

火車cup pls

係咁送角

挪超主12m

輸9埋許都抵 12m都miss

屌你老母射失。。。

又12m

miss

又miss

又miss 笑撚死

痴撚線又miss

-1c

呢場俄超好癲

12m場場miss on99

精彩

下半場叫埋佢

12m 又唔入 你個黑鬼

屌12m真係咁撚射？

呢兩日搞咩呢12碼

俄超半大

不停狂送角，唔洗錢咁
自己帶落底線

全世界冇人識射12m?

即場再補角大嗎

史達比12m逼害

2日miss十幾球12碼

如果有公司肯開盤買12碼唔入，我以後只賭呢樣

尻up miss真係miss咗

呢D先係波黎架嘛

bet365

唔知點解自從力架杯後 我最近都冇信過d 12m

抵屌。。

Miss都好 咁咪開到客主

話事話，有無人跟我買左？

俄超3寶無曬嘅

你一買就入

半和半細

買左天狼星盤 踢成點

中左兩樣

等收錢

半8全9不意外
但半8全8，好似好耐無見過

下盤gel定先都得

4x5 有俄超大波 點部署

我唔要天狼星半和 我要全場和！！

挪超4.5大得唔得

唔好gel

勁共死左9成9

俄超 半0全3開 鍾意半場唔入波姐

又角細 密巴？

下半場4粒ok

即場買大好無

挪超呢2日咁多大波

串撚左俄狗上盤+挪狗下盤 , 計計埋輸左$1200

買左100 哈馬x史達半大 早知allin

非洲杯無場開到半大

全場入球大好似淨係開過一兩場

恭喜你 無買俄超半大

好似有場半大全細？

屌你老母
次次買角細 都狂刷
仆街

買下入又炒12m
Cls

得

今日已經係咁過俄超半大買唔過 唔反低嘅時候就

有早知

買左俄超4.5.6.7球 係咪針能硬

一半一半
2:2 3:2/2:3

半0全4 冇問題 佢哋鍾意下半場先發力

屌你老味挪超主場爭氣啦

4:2

開四即派你

真係要。。

大波呀我要

Ok lm

溫馨提示 即場角大不樂觀，不宜再追

屎達 追多粒呢

火車頭贏唔到今季唔撚會再買

半場神奇更衣室中

求下11角完 唔好爆

半場8c
全場=8x2 =16
依家13.5
B=100%=派錢

屎達同勁共入啦屌

早知allin水火風win

11無壓力，但即場中位數風險太高

下半場發力！

早知allin全勝姿態win

半8一定開唔到全16 唔好發夢

問題1) 請詳細解釋半16/全17的物理現象 (50分)

有無入13.5s

早知all in 協霸神駒win

入咗波即刻唔刷

半3全3可以嗎

你有真飛 我就跟
唔係買就

永不入角細
心臟唔夠強大

早知all in 6仔

天狼星半7全10 角細已入 快上

就知03瘋狂買樓

火車頭生性呀，屌你老味閪
中左，抽兩個500

早知all in 宜家訓得
唔洗等多45分鐘

去

中硬

無問題

早知allin 分手

4:0應該

即場角s?

個個都乞 唔通個個都想乞咩
我復合 頭5抽1派100

睇好3:1 3:2 4:1

係allin

次次都想派冇一次派過，屌佢老母火車頭半場0 0， 九成九開唔到-1

買左5k?

邊場

火車頭求下你入

老老柒柒 分分鐘輸9埋

其實8x2=16只係計法
考生需留意題目有無restrict
半16理論上 全32
但maximum 只係17

殺普入多粒ok?

批准

bookmark咗手足 復合咗 會抽

連中2期6仔頭獎派

1:3針了

殺普goal

法國u19 3:0 完全唔洗叫

屌 1:3 on99

1分鐘都冇 GOOOAAAALLLL

屌你針撚晒..

1:3

邊間買姐

天狠星針撚埋

辛堡goal

咩apps gum fast
馬會個apps咁慢

星堡都入埋 上盤日?

cup硬

史達 天狼星

Helsingborg

500only

都話咪gel

希爾2:0完場

全格

史達生性啦

差火車頭咋 嗱嗱聲啦

c 呢

史達假波上43

史達輸就停停先

Ng易到

主隊個後防真係串窿 一射就入

9c

痴線成20人係龍門口

火車中龍未

火車頭快入 4穿1差你

全部都死係火車頭到

挪仔，俄仔各欠一角大

俄超下場半場盤有4倍都唔過份

七射一中。rubbish Russia 🇷🇺

屌你老母 快撚手開埋個角佢喇 on9

哈馬比22

大波呀NBA

火車頭贏唔到不如輸撚埋佢

天狼我要11

最尾先比你 入咗角s

哈比馬撚狗

即場點買

幾時唔係問題，至緊要我個大

2場各差1c

哈馬比狗撚

哈馬比ng 100%

1111111111

角大，仲刷緊

史達cup

想買no goal洗唔洗驗腦

已抽 #890 #904中左的話炸我tg炸醒我，訓先

勁共勁共勁共

勁共開到-1我執屎食了

天狼星

角呢喂

我食埋你個舊

1

火車頭走到盤都偷笑